覺唔覺公眾假期打8號風以上翌日應該要有補假

過10000正皮 政府應該要考慮下

鮑姐講嘅話會比較有號召力

正皮當飯食

我就負皮你

依家啲後生...

做咩專登提醒自己

咁以後連紅日都冇8號

鮑姐

愈來愈少人記得